Программа запускается из коммандной строки, в качестве параметров задается:
1) кол-во этажей в подъезде - N (от 5 до 20);
2) высота одного этажа;
3) скорость лифта при движении в метрах в секунду (ускорением пренебрегаем, считаем, что когда лифт едет - он сразу едет с определенной скоростью);
4) время между открытием и закрытием дверей.

После запуска программа должна постоянно ожидать ввода от пользователя и выводить действия лифта в реальном времени.
События, которые нужно выводить:
1) лифт проезжает некоторый этаж;
2) лифт открыл двери;
3) лифт закрыл двери.

Возможный ввод пользователя:
1) вызов лифта на этаж из подъезда;
2) нажать на кнопку этажа внутри лифта.

Считаем, что пользователь не может помешать лифту закрыть двери.
Все данные, которых не хватает в задаче можно выбрать на свое усмотрение.

Хочется видеть более-менее современный лифт. Например, чтобы можно было нажать вызов на нескольких этажах и он поехал в ближайший, а не первый нажатый.